（緊急）今晚一定要撤退！！

由今晚開始

一定係主打輿論戰！！

按而家嘅情況，一定對我哋有利
例如：警察對頭開搶 ，濫用暴力等等
大把相同片
呢幾日一定要令全港認為政府係錯
點解林鄭要扮喊 ，差唔多道理
我知道留喺中環現場 ，我都諗住頑強抵抗
但呢一刻，再留低意義已經唔大
反而更加有機會比佢哋話我地暴力
雖然我都認同要勇武抗爭
但咁嘅環境之下唔適合

麻煩幫手推

利申：發夢食左三粒tear gas

推

一入夜再打，局勢就會對示威者不利，強烈建議一夜就要勸同路人一齊撤（全部撤），如果堅持要留低就建議要開設一個安全區，入面全部都係基督徒唱聖詩加幾個泛民議員，以佔大多數嘅和理非去為成場反送中運動渡過漫漫長夜。

我唔知自己呢個諗法究竟諗得好唔好希望各位可以參考下

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，示威者就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

how help

走呀

走咁之後點算,聽日嘅安排到底係點

應該保留體力

癱瘓交通
輿論戰

會唔會再返金鐘，一開到會就

星期六

和平非暴力戰：清港幣、廢議員passort、以受害人為名向全世界西方民主國家求援

但係冇人真係開個post話要點，點都要有人指揮，聽日黎過，咁到底係幾點同埋係邊

最緊要保管好物資, 而家損失太大, 有部份數量有限唔係有錢即時買得到

快啲撤退！！！

PISH